又玩小圈子，中銀個轉數快block鳩咗自己轉數比自己錢包，但渣打正常。

有冇人幫手去金管局投訴佢？